中環流動數據邊間收得好

csl 好垃圾

smt都未用

3都好垃圾

係都先買左張so sim試下3
點知收得0.6mbps